1. Напишите как вы понимаете рекурсию. Для чего она используется на практике?

Ответ

Рекурсия это когда функуия обращается сама к себе(вызывает сама себя) . Используется для сокращения, упрощения кода с сохранением читаемости.